其實譚仔用 紙＿仔落單咪仲好

有少少日式feel

食譚仔就係為左可以同d阿姐講野
點會用紙仔好d

紙__仔